午。 弘紙

你改個靚名，都掩飾唔到你煮得難睇嘅事實㗎

好味㗎

條魚我打鱗 我劏㗎

拉

好吸引呀

好犀利

魚過熟？